呢兩個emoji有咩分別

✋️🖐
其中一個係拒絕嘅意思 咁另一個呢 如果你要用 你會覺得邊個係乜嘢意思？

揾人答我

拒絕

🖕

兩個都係拒絕？

Give me five

邊隻先係？

我有五行大法
佢有中庸之道

👐🏻依個點睇